{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007465",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 노오란펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 法的に未成年者の男女同室での宿泊が禁止されているため不可能であり、該当ペンションは同性の場合、保護者の同意がある場合にのみ入室が可能です。 予約のお知らせで人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットは入室できませんし、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の使用も禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、再予約することができます。 バーベキューの利用時間は入室から22:00までで、炭とグリルは25,000ウォンで利用可能です。 現地予約でご利用いただけます。ご利用の1時間前にお知らせいただき、現場決済の際には火災にご注意ください。 駐車は最大15台まで可能で、ペンション周辺に駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に未成年者の男女同室での宿泊が禁止されているため不可能です。同性の場合、保護者の同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "人数の追加がある場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約のお知らせで人数が追加される場合は、予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼き物はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、高声放歌などは利用できますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と料金はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室から22:00までで、炭とグリルは25,000ウォンで利用可能です。現地予約でご利用いただけます。ご利用の1時間前にお知らせいただき、現場決済の際には火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は最大15台まで可能で、ペンション周辺に駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 564
    }
}